(轉發無SOURCE 無FC) 消防爆近幾個月發現的浮屍，已經是他10年的總數

消防爆近幾個月發現的浮屍，已經是他10年的總數

轉發

好我講返嗰日同我男友傾嘅被自剎疑點，好長篇😅
疑點1）佢話佢做左消防船十幾年，近幾個月發現嘅浮屍已經係佢做10年嘅總數😔
疑點2）佢話以前不嬲水警都唔會做執body 嘅工作（因為佢地懶，試過响附近都只會鈎住件body 等消防黎執）其一因為消防船有塊尾版可以放下後成件body 產上船，而水警船係唔可以咁做，只可以彎腰用手執好可能會令到成件散晒就大鑊有排搵，所以一般都會等消防黎做，但最近就水警搶着做，同佢哋鬥快到現場爭住執🤔
疑點3）之前如果有body 執到後，水警都唔多理，有時話放响水警基地佢哋都立即call 救護車接走，但近排水警主動接手話等佢哋處理，又忽然勤力左🤔
疑點4）以前如有body 都一定有原因，即會有人報警例如（有船p有人報失足搵唔到or 有人目擊有人墮海等），消防就會收到call 要做一個叫海面搜索，要做三更即62小時，在做搜索時通常body 就會响30個鐘左右浮面，但近排嘅body 全部都冇人報，全部都冇出過海面搜索，就已經發現body,即沒有原因的🤔
疑點5）即剛發現海怡半島對開body,長知識時候，以我男友同佢D同事嘅經驗，如果真係浸死的，人係會30個鐘左右先會浮面，因為人體內有大量細菌，死左之後會發酵而做成空氣令死者浮，但在海浸左30多小時後人就會腫脹，軟晒林晒連5官都變晒，但海怡發現果個問過執果個同事，佢話新鮮5官仲好完整，即係話唔係浸左好耐，可能4-5個鐘，但點解浮面呢，佢哋話有可能一早死咗所以一早已經發酵左，身體已經有空氣，所以未變形已經浮面🤔
疑點6）其實所有消防同水警夜晚好少會出海，除非接到call,巡海只會係日頭做，通常夜晚會泊好响水警基地或海事署，但近排佢有同事話見到水警夜晚車住一船7-8個人，另一隻一個人出海，唔知佢哋做咩但佢地消防冇收到任何call，但水警基地同佢哋消防泊海事署距離太遠睇唔清楚🤔
佢有同事話要買部iPhone 11
可以遠距離影住同要望住水警果邊，睇吓佢哋有冇做衰嘢

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推

Push

黑警死全家

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

無人推